做figure都係罪

推

食屎啦垃圾政府
方丈到一個點
又無腦 搞鳩我地香港人

唔洗對號入座啦垃圾政府
係要屌你呀
拉我呀